有冇人想去探林鄭？

反送中發展左咁耐，由有和理非同勇武派結合，到依家針對狗狗既行動，但支持既聲音無多到，仲好似少左
如果唔好咁放重點係狗狗度，放返落要個政府解決問題，係一個專權既政權，得到最少人影響，最多人支持，而又可以令到政府直接回應問題，唔好再同狗狗糾纏，要清算可以完成左目的先做，直接揾大佬好過
利申：覺得林鄭好辛苦，想買d餅去探佢

你知佢喺邊咩

記者都搵唔到條撚樣

我相信全能既連登仔要揾佢唔難既

想問
其實要圍既話 圍禮賓府會唔會有用啲呢？
就算啲犬放彈放煙 其他市民都唔會太大影響
頂多都係周圍果堆有錢佬......

呢個有用，去接佢收工

但係無人理

似乎得我地幾個至係咁諗

如果要拎大多數人支持，針對性高d, 影響對普通人細，我諗班廢中會無咁反對